警方已舉紅旗 拘捕遊行人士 後終開放路段

民陣「反送中」遊行是日舉行，在銅鑼灣鵝頸橋，有遊行人士嘗試越過警方防線到軒尼詩道東行線遊行，警方隨即舉起紅旗警告，並拉起人鏈以防遊行人士再嘗試有關行為，其後一名遊行人士被捕。

一人被捕後，警方現已開放銅鑼灣及灣仔一帶的軒尼詩道東行線給予遊行人士使用。

咁快有個人被拉
陰D陰D做野

一人換幾十萬人有路行，英雄！

但佢犧牲令黑警提早開大路

正皮

其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路。- - 魯迅

原來開路係因為有人捉左 我仲以為人太多所以先開

唔係社運明星，港豬唔會關心
呢種遊行你去埋我嗰份

比人end左game

屌你老母單機啦
完全封鎖

一人被捕

可以點搵到佢啊？？？

狗icon好襯你

等睇你地比人拉
我就開心

我又冇損失嘅

好笑？拉左你有錢收？

拉晒幾十萬你返去吖笨dklm

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！